美國國務卿布林肯表明不贊成美國再以代價高昂的軍事干預行動去促進民主

美國國務卿布林肯在國務院發表外交政策演說，表明不贊成美國再以代價高昂的軍事干預行動去促進民主，指美國過往曾以這種策略或透過武力去試圖推翻獨裁政權，雖然意願良好，但不奏效，而且破壞促進民主的名聲，令美國人民失去信心。美國未來會採取不同的處理方式。
布林肯說，雖然美國的民主脆弱，但認為袛有美國可以團結其他國家，解決自身無法解決的問題，又指美國在國際舞台上缺席，將導致混亂及出現另類領導層，損害美國的利益及價值觀。

戰略性忍耐又傾又砌

弊燈心諗買部dominant就解決到民主 走去出兵咁撚貴 ON9

國際腺 白登英明

咁打制裁同貿易戰未？

no action

好呀，繼續眼白白睇住啲人被屠殺，成個亞洲染紅

左鳩: 生命無價架! 不過弊燈當政下既美國出兵好貴 不了 如果係侵就迫佢出兵姐

都係鄭月娥講得啱

林鄭月娥：「不要被外國或地區的官員和政客那些什麼『和香港人站在一起』的美麗宣言所迷惑。」

侵：我唔駛出兵都令世界和平

一直關注事件

on9咁咪即係Trump個套囉

咁減軍費囉

其實侵侵都係行依隻政策, 唔好因人廢言

而家都係用無人機斬首rather than出兵

但經濟制裁最多令佢變北韓咁
都係滅唔到國

軍事干預冇用，經濟戰又冇用，得口交

係囉
啊侵都冇出兵啦

人地係咁殺，你就慳錢

又抄侵侵

出無人機同戰斧唔叫出兵

講到明了大家唔洗再曬口水

Trump 搞得掂，你地班廢柴阻膠舉唔起

美國：淨係保護黑人就夠

應該講緊唔會打伊拉克阿富汗咁樣姐
至於會唔會抄足侵果套

要留返d錢進貢俾維尼補血

民主外送依招真係唔work
中東就係結論，班痴線佬點打都係痴線佬
你唔行種族清洗根本冇可能改變到
所以民主國家冇可能做到

用平野去做軍事行動
不過做先得架

睇下阿伊兩個政府廢撚到on9就知

美國民主脆弱咪就係你個民主黨造成架囉

廢登會咁做先算啦

真係唔叫喎

掉喺倉啲軍火俾人都好啊 大哥

出無人機同戰斧係唔使上國會解話，而最鐘意用無人機同tomahawk果個係和平黑馬

戰略性忍耐 又傾又砌
左膠又大勝

含撚啦柒頭

民主黨真係好反戰啊

屌緊布殊同黑鹿時代政策

咪係，侵會出兵咩？明明係歷代最和平既總統之一

其實依家好幾個獨裁政權都係支那撐腰, 北韓, 伊拉克, 委內瑞拉等等, 你要減少依d情況其實只有直接打大佬, 如果唔係只會越來越多政權走向獨裁, 支那勢力只會越來越大!

左膠又潛呀？講兩句吖

侵侵：
唔出兵，但會用無人機地獄火導彈整肉醬意粉

孌童登：
唔出兵，任由美歐亞洲被赤化，反抗既人民變成肉醬意粉

屌，真係9upper

all talk confirm

美國奧巴馬回來了

無人機斬首最合成本効益

不過今時今日仲講咩高昂費用 一個武漢肺炎就清晒咁多年黎奶共所得既利益

死撚左咁多人唔係仲諗住無了期咁傾落去下話
報仇！

快d多謝李柱銘，陳偉業，呢類仆街

真係100%延續黑鬼馬路線

睇住極權每日殺人

出千貪腐夠做
鑽研千術最實制

遲早支那船係美國對開海面行都忍

美國將會為黑人制定優先政策，其他人都要做奴隸

諾貝爾和平獎比拜登

非洲都好多獨裁國家, 唔見佢幫?

Here we go again

有咩問題 伊拉克阿富汗仲唔夠死?

美國嘅地位建基於軍事力量，當大部分國家唔洗顧忌你嘅軍事力量，美元霸權亦不復存在。
之後想玩印銀紙就唔該自己吞返啲通漲佢

其實佢無講錯
出兵又要人命又要燒錢
但問題係 你唔肯真打 但又唔做侵果隻make deal外交 歐盟又擺明唔撚想聽你講
咁到底你想做乜

How about Syria?

佢民主黨狗串緊Trump

又指美國在國際舞台上缺席，將導致混亂及出現另類領導層，損害美國的利益及價值觀。

今時今日用無人機殺幾個軍頭已經震懾到班仆街

幾時先派MQ9 去斬首白卡平.?

敘利亞：咁你炸我做咩？

人哋講到明針對你嚟打，你就話兰再用武力？
同送國家比人有咩分別？

only american black live matters

用無成本既口炮已足夠

拜登嘅出席咪又係密切關注

屌你老母
緬甸日日死人

ff得太多 就算美國出盡全力經濟制裁
支那都唔會變北韓

美軍受襲 唔係軍佬夾佢都可能做大愛撚

忍者導彈代價咪唔高昂囉

咁佢想點

課金世衛成功抗疫

佢係講唔會再用大量軍人進入其他國家，但係唔會放棄運用代理人戰爭同埋斬首行動，唔係白登點會炸9敍利亞？

我解釋清楚啦
: 無利益點解要我地做軍事行動

但佢邊夠膽制裁韓正、栗戰書嗰個層級嘅人

經濟制裁佢又唔會，咁即係繼續all talk no action

你講得無錯呀 最幣你唔打係無問題 。但
你都唔好養大一個潛在對手 支那20年就變到而家咁 你美國真係幫助唔少

無人機斬首有幾代價高昂？
而家係無人機年代 阿塞拜疆同阿美尼亞戰爭有眼你睇

講就咁講，美國幾乎每次大型戰爭都係佢個黨發起

養撚左條大惡龍出黎 仲要反咬自己

咪即係齋噏唔做

All talk

真

Agger
可以觀望下先既

美國立國之後, 一向都係咁様行動
依家叫美國唔好咁做?

呢頭炸完敘利亞，果頭就話唔贊成軍事行動

但美國最有價值就係軍隊

都明既又唔係自己國家

真係有啲想美國收皮

連登左膠睇唔到

美國馮檢基？

All talk, no action. Sounds good, doesn't work, never going to happen.

幻登

即係燒錢不了

美國口交部

"死你d人點解要我比錢救你啫"

交加街38號: All talk no action係五毛

發起戰爭唔等於咩
民主黨發起戰爭話就話解放當地民主化

但實際係製造地區長期混亂
一方面軍火商長期有生意
二來製造大量難民並歡迎佢地去已發展國家去模糊國家邊界概念，去散播社會主義全球化

當然你講呢啲嘢指控佢地實冇人肯認
嘈多幾句話就話你陰謀論老屈

Trump就一早demonstrate咗美國肯用暗殺武器就解決晒所有問題
亦所以佢搞到好多人銀包縮水

Black Lives Matter 唔係Brown Lives Matter

連登已經得返好少，幾乎冇撐登左膠

酒呀

美國夠唔炸委內端拉同馬杜羅啦，無利益又影響唔到我，做咩要幫你，呢個世界就係咁現實

無論做定唔做
都係講一套做一套

真係on撚9 竟然講出黎 咁人地仲驚你d咩

用軍事介入去推動民主已經證實係吃力不討好
有啲地方就算你教佢民主佢都係繼續打打殺殺

自從白豬選咗拜登， 世界已經步向滅亡

侵做到係因為佢真係夠彊出兵，白登要顧住左膠光環只可以放嘴炮

你睇下緬甸

仗你又唔打
制裁你又怕反咬
貿易戰你又驚損害經濟
屌你老味你想當睇唔到咪睇唔到囉
同班左膠左癌一閪樣咪得囉

Sounds good

咁短視
剩係睇cost
你唔揸正自己核心價值黎做
軟實力一定衰退
以後荷里活個朵一定收皮

40歲以下走啦

呢個真
但民主黨做唔到侵所做嘅嘢

on9

協助推翻極權政府同入侵佔領係兩回事嚟

而家衛星+無人機+巡航導彈+小量特種部隊玩斬首戰術已可以搞掂, 駛乜派出大軍進場去佔領同維持治安, 可以使得美帝幾多錢?

All talk , no action .

呢班人係屠殺幫兇
一齊落地獄啦

唔放原子彈去北上廣深支那根本唔會怕

比人砌

美國有民主？
你睇下佢點選舉

watching

咁等d人被屠宰？

真係有腦既繼續學侵侵出無人機震懾其他國家仲好啦

有出機

打咀炮戰

no talk no action

出機唔係出兵

軍隊要黎打架咩？
軍隊係要黎嚇家嘛
打永遠係最後手段
你自己放棄一隻車同全世界講我唔撚打
民主黨人真係戰略天才

邵嵐/敖卓軒/王偉雄/陳偉業/黎則奮/吳志森（全部走撚哂佬）：好野，香港一定光復了，不過首先要殺光班侵粉先

阿拉伯世界有救

即係美國唔會為台灣安全出兵, 狗共安樂晒
2022可以安心打台灣

睇下最近敗登做緊乜

唔打咁做咩

出聲明有撚用咩

緬甸個地緣政治戰略重要性同台灣差幾廿倍

4年都無打過仗

奧巴馬點會冇軍事行動，佢仲增兵添當年

各家自掃門前雪

養大中國呢隻怪獸證明你咁多年嘅成績就係失敗

一齊擁抱新時代中國特色社會主義把啦

成篇嘢得美國民主脆弱啱聽

冷戰嗰陣民主黨真係幫咗共匪集團唔少忙架，明明韓戰已經可以滅埋中共，就係唔打入去仲有個卡特呀死人民主黨死十次都唔夠

傲狗，邵雞：支持

再世張伯倫

又話就係左膠先會幫翻我地嘅？

唔出兵又屌
射飛彈又屌
利申：撐Republican唔撐侵

最冇民主
就係民主黨

凈係掉忍者炸彈斬首都夠做

其實真係應該上Twitter 以笑鳩佢哋既形式做下文宣

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

流浮山美軍

blocked

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA
DEATH TO AMERICA

緬甸日日都屠殺緊人民，仲講咩促進民主？你見到面前有強姦案發生緊，都唔會只係同人討論促進社會風氣啦？

繼續watching

所以侵侵咪用斬首飛彈囉懵撚

推爆美國戰線

光復美國 時代革命

今天的我打倒昨天的我，兩個禮拜前先炸完敘利亞。。。

Trump做（反對濫用美國出兵）就普京打手，Pompeo真係有行動（賣武器俾台灣、烏克蘭、格魯吉亞）就破壞世界和平
美國民主黨做就和平反戰

玩撚猿

巴沙爾個樣淋善（雖然俄佬同伊朗都唔知美國唔會搞埋巴沙爾）

敗登消失左啦